（你講我買）拎200蚊出黎買六合彩金多寶

唔準6個號碼連住
跟頭20個留言買
中頭123 獎 提供號碼者兩分

利伸：個鼻損左 純test運氣
為應驗破財點都好

提供6個號碼

4、9、17、33、42、46

14

13

3 6 19 27 28 40

7，16，27，34，49

一個號碼唔成立

25

1 5 14 17 33 39

5 9 17 22 33 45

13 14 25 32 34 35

明天起身落街食lunch 截止
唔夠20個都會 截止
之後會post 六合彩券

1 3 5 7 9 11

1 , 14 , 23 , 24 , 38 , 48
尻up

7，9，13，22，25，36

我真係有d想skip

Skip啦 我講下笑

2，6，17，27，36，39

投注紙好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

11 17 19 29 40 45

我講得出
做得到
只在應破財
講得起 輸得起

2 4 6 8 10 12

5 10 25 26 30 33

1 6 7 22 25 28

5 7 11 23 20 38

3,11,17,22,33,46

6. 9. 13. 25. 28. 37

8 12 15 21 23 42

5 10 15 20 25 30

1 3 5 8 10 12

9 17 25 27 28 45

2 12 20 25 31 33

截數
夠廿個

飛呢
影張圖證明

你好禮貌d得唔得？
命令咁樣

道歉

上面既位user請自行購買

你中咗係你嘅福氣

我會遵守承諾

改為買第21位user 號碼

我明天放工會去馬會

飛已經填好

祝大家好運

3 8 13 17 21 41

6 18 24 34 43 48

有無人試過10蚊中頭獎

[

我買留左你張票 一陣出去買

去到馬會發現填留左一個
45轉左39
你可以選擇呢條 或者重新畀多六個字我
如果去馬會之前都無留言就以 我買票為準